晨咁早就扮工 之 kill time 秒回

冇野搞 好悶

好眼訓呀

我都係 琴晚三點幾先瞓得著

我5點幾先訓
又走堂了

等緊放lunch訓晏教

學生哥 好青春啊

好凍 瞓唔著啊我

琴晚兩點幾先訓著

餓到訓唔到

窮學生一枚

宵夜

出黎打工仲大獲 每日一岀門口就150走唔甩
我有時一日食一餐就算

想由朝訓到晚
摺埋自己

屋企無曬野食，樓下又收曬檔

今朝晨咁早起身去大快活食個靚早餐

日日都係咁
每朝起身就係想退休
試過同屋企人講笑 我老喇 係時候交比你啲後生上架喇
前一秒我老母話打算退休

完全明，我都係靠返pt賺生活費
我個胃唔爭氣，要食兩餐先夠

我都想，琴日訓左成個下午

雞排 羅白糕 配雪米 熱啡

琴日晨早比舊同事打黎整醒左

我食番茄湯烏冬 熱華田

成日問自己如果係最後一日既話
過左12點就死
我會唔會後悔

我訓教會較靜音，咁就無人嘈得醒我

會後悔點解窮住死

好多野想做但未做
想辭職去旅行
但經濟上唔容許 黎緊自己仲搞生意

我好醒瞓 羨慕

諗起黎緊幾十年仲要繼續返工就攰
虛耗光陰
點先可以生活得有意義啲

投錯胎做香港窮撚

一講起去旅行........
我3年無去過旅行
但見到當初升唔到u出嚟做嘢啲舊同學成日去旅行
就會諗: 我咁辛苦都唔知為乜
加油啊巴打

我成5年無去過旅行，上年終於的起心肝乜都唔理，買機票酒店，請7日假上個月同左屋企人去旅行

希望之後可以一年去一次旅行

就咁望住時間過
自己就唔知做緊咩原地踏步咁

17歲已經返緊工 日日瞓得三四個鐘
到今年身體明顯差左好多
出黎做野都差唔多10年
捱左舊錢出黎 幾乎拎晒去睇醫生做手術

咁耐以黎係去左次日本咁大把

日日loop到死真係好恐怖

好想毒遊去睇海

香港人要求既真係唔多
有瓦遮頭
一年去到一次旅行
三餐溫飽

講真 我都係想同女朋友拉埋天窗之後佢可以做個幸福既少奶啫

以前我有一刻衝動去行船
但係搞唔掂屋企

人越大責任越多
都冇得話走就走

係
基本上每日既日子都係為左身邊既人既將來去做野
成日問 咁我自己呢

好矛盾
過下過下就一世
到頭黎都唔知為左啲咩

為過日子而過日子

去旅行 玩音樂 考古
自己想做既野冇一樣做到
呢家唔好話琴 拎返起支結他自彈自唱都甩甩地

巴打都有玩音樂
唔好放棄
我諗我都真係要搵返啲興趣 起碼好似會充實啲

我都好悶呀D野又做晒 寧願忙時間過得快D

新人

我年頭冇野做

我contract工 做多個幾月就走人

想轉工但諗唔到轉咩好

有時間既話 真係搵返啲興趣
我都想練返結他

唔想再打工
遲下開間公司仔試下

到時請我

搞咩類型呀

希望可以做到請人既階段
諗住一開始當秘撈先

我都想做下生意仔 個人會有動力d但fg未有筆錢住

都係工程 不過無本生利

me too 喎

巴打而家番緊咩

fg
文員仔
做埋呢個月

都係玩下音樂 做下運動

我想減肥
做文職做到越黎越肥

做工程表示都可以發漲
試過晚晚都要飲到一兩點

Me too
去打泰拳

會死的

都幾好喎

個兩個星期幾乎未清醒過

要識say no啊
之前去食團年
老板娘問我做咩唔飲酒
我答:我飲汽水得啦

試過飲到斷片比人送左上房
之後條女騎埋上黎 有一刻清醒左
即刻推開左佢

咁癲

真?
比人姦左都唔知啊

之後比人笑左好耐

好眼訓呀！！！

就放飯喇

平時唔鍾意飲酒
識啲人叫我要練下飲

我都想試下飲到斷片

好辛苦 飲左六七個鐘

有排呀。。

應該會飲到想嘔

放十二半？

好酒量

係 撞酒撞到亂晒龍

就係比人知飲得 實有屎忽鬼搞事要挑戰

Btw 搭單問 求婚既話帶佢睇樓再比戒指 work唔work

係呀點捱呀就訓著

我應該就勁唔飲得啦
有次同fd玩game
飲多少少已經不停傻笑同狂講野

隊左草咁

我覺得ok
正常智力都覺得佢快要求婚了

拍左幾耐

我好清醒
我平時都唔飲
所以啲人未叫我練下囉

接近五年

恭喜曬
咁岩同男朋友嗌左場大交
唔知可以點好

咩事

我好容易發脾氣
佢開始頂唔順
尋日就一下爆曬出黎
唔知點繼續落去
唔想到最後係互相傷害咁分開
覺得自己好垃圾

慢慢改
我女朋友識我ex 知我啲地雷位同埋eq低
同埋通常我都係單向比佢鬧完就算
佢次次都教仔咁 唔識駁佢

同埋女仔既話嗲返兩句就乜事都冇
可能我耳仔軟

唔係唔肯改 但我都唔可以肯定自己100%改曬

可能之前同ex又係類似咁嘅問題
最後大家都好憎大家咁分開
陰影

今次不如襯大家仲愛大家嘅時候分開

嗲兩句係可以暫時冇事嘅
但問題一日係度總會重覆發生
其實我都唔想嗌交

拍左幾耐？

差唔多2年

都未係太耐啫
我自己係唔會同女朋友拗 由佢鬧完就算
叫我鬧完氹返佢仲頭痛

佢以前都係由得我鬧
但feel到佢應該係忍得太耐開始忍唔住唔想再係咁

如果三日唔埋兩日就嘈一次既話真係會好辛苦
咩事鬧交？

同樓主一樣，都係16、17歲就做pt
唉.....

好羨慕人地十七八周圍去 周圍玩

真係得個恨字
以前中學有個死黨同學
佢唔鍾意讀書，DSE都無考就退學去做sales
我就繼續讀書
而家嘅我同佢
佢一年去幾次旅行
我就掙扎求存